「2010年間，民主黨入中聯辦帶來的利多於弊。」

你是否同意此說？

同意
不同意

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

同唔同意都好
答生都應該有表達嘅機會

而唔係成條cut咗佢

唔會有弊
冇討論空間
Del得post

問尹兆堅

呃負皮

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位